貼義士相嗰件病毒原來係收咗人錢混入去

push

推

唔好抄車呀 大家搵多啲資料係佢本人做既先做野

Btw 推咗先

推咗先講

PUSH

姐係佢都有入立會貼埋佢個樣上去

pish

推佢老母

Push

如果佢都有入立會
建議報驚
做良好市民

fact check?

反黑狗做野啦

推左先
有冇人再有確定性資料發出來